第一次寫 隨便點評

一直期待的結局原來是這麼痛
你的血一點點地滲入我的生活
才知道原來痛是雙向的

其實不忍心看到你的痛
但只有放手你才能實現你的世界
我不是不喜歡朦朧的美
只是我喜歡你到一個接受不了糢糊不清的地步

因為你 我開始去追逐星空
因為你 我開始想變得温柔
因為你 我開始忘記我的一文不值

但到最後 這只是開始
我沒有敗給了距離 只是敗給我自己
原諒我的不勇敢 原諒我的膽怯
害怕承受失去一個人的空虛感

有一天總會習慣這種痛
但可能突然有一天看見熟悉的背影
會想起曾經那樣地痛過

痛，又如何？
至少我慶幸在你身上看到自己的真實